Jumbo好珍寶(有圖)

1,2,3,!笑

A cup

個口好wer...

咁樣樣係咪想食龍蝦

自推

自推2

自推3

自推4

做運動做到對波縮曬水以前有奶正好多

唉又真

Wee？

無波
完

唔係樣大切過波咩
俾你豬扒醜大波你咪又唔要

咪臭係！
唔準話女神

一定好港女格

呢個係典型嘅平行時空 上年佢嘅香港同我哋嘅香港兩個世界

我知你講緊乜

上得tvb 知咩事啦

如果佢有D, 應該大把二世祖排隊等入閘

只係雞 完

無得去韓國
無辦法啦

隆邊度

企係度奶閪